前線手足做定精子卵子保存計劃，有冇得諗？

仲有後生個啲
保存完寄去外國冷藏

利申：唔識，提供吓啲方法保障自己同下一代Only

FYI
冷藏費用一年大概六七千港紙

咁唔貴wor，我可以做家長幫大家

香港人會/唔可以滅絕架！

咁飛去台灣做呢? 台灣會平D掛